不如推聽日全港三罷

今日太急，好多四五十歲都未跟到咩事
今日仲有半日，可以推

點睇？

推

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

今日都太急啦 一定要比時間做宣傳